死亡不可怕，被遺忘才是最可怕。

Quote from Coco

被世界遺棄不可怕 喜歡你有時還可怕

真

coco mama